Tunnistus.Mina Magnus Ohlmann tunnistan siin oma all kirjaga et olen Andrus Kogerman käest(5) wiis rubla laenanud ja luban seda sügise 1892 a kui koju tulen ära maksta.Juhtub minul aga merel õnnetust,et ma ei peaks enam tagasi tulija olema,siis wõib Andrus Kogermann minu isast järele jäetud rahastamis waeste laste kassas on see wiis rubla wälja wõtta.
Magnus Ohlmann(allkiri),laenaja
Andrus Kogerman +++ laenuandja
